好想識前線巴打

好想喺你出完前線返到屋企之後攬住你錫啖你辛苦晒

絕對有理由相信係色誘，請小心

樓主你幾錢Q

利申 冷氣軍師

free

去差館搵啦

前線狗狗？

去搵岳巴啦，佢可能仲係單身

我個wallpaper係岳巴張文宣圖

我wallpaper大波淫蕩madam添啦

痴撚線 都唔夠我大波

個個禮拜都話翻工然後出去發夢，有時出完去又要早啲翻屋企沖個涼再陪佢出街但佢好似feel到我有嘢瞞住佢，好似搞到關係差咗我都想出下去姐點解要咁喎俾我呻下啦

圖都冇張

佢係藍？

黃呀覺得做咩都冇用就唔肯付出，俾佢知我出去實會話我不自量力

前線唔好智障

你唔係為食女